有無手足揸住484雲遊

咁多科網股之中佢應該係最被低估

70蚊跌到7蚊

大家要買雲遊484!!!